你地咁射發，個太空館會唔會出煙？

你話係咪衰本身10個得幾個有呢支雷射槍，依家你咁屈一屈人藏有攻擊性武器，就搞到人人都有幾支雷射槍係身
PoPo你係勁既

佢真係戇鳩架喎

推

自推

入嚟笑柒下班黑警啦喂

無計，黑警要升職